變相怪傑 點解咁多年都無REBOOT?

應該仲有好多BOSS打

金生近排點？
冇留意好耐

reboot 左百變星君啦

講開又講
占基利去左邊？

講真喜劇冇人超越到占基利

套合家歡續集son of the mask蝕到仆街，
無人接到占基利班，聽講原著個tone dark好多，
就算reboot我諗都唔會行返浮誇喜劇路線

超音鼠個BOSS MA, 評價幾好丫
不過疫情關係....

今年有拍超音鼠電影版演蛋頭博士，
另外上年有拍黑色喜劇劇集Kidding，出咗兩季，
好好睇嘅，占爺演技好到令人心碎
而家正業都係畫吓畫療癒心靈，相關紀錄片I Needed Color

細個勁鍾意呢套戲同埋套卡通
星期六日朝早會追明珠台睇

占基利幾年前因為死左女人,有嚴重抑鬱,去左畫畫呢2年先好返

升格成 神一般既存在 姿態下復出

有卡通架咩

明咩珠台呀...匪脆台播架

太屈機啦個男主
有人超越到咩?

女主我睇完拉斯維加斯果套 真係無乜見

細個勁鍾意睇無論卡通片定占爺版

可以搵到邊個拍...

老既占基利再拍
電影世界廿年後 面具再次出現

其實佢演技真係嚴重被低估

底褲帽

Eternal Sunshine of the Spotless Mind